【極惡毒】電槍加CS會著火

係呢個研究入面發現，如果人/物體上有CS物質，中電擊槍係有好大機會著火。

所以外國警察通常唔會同時配備胡椒噴劑（因為有CS）同電擊槍，或者係用無CS嘅胡椒噴劑

依家香港係咁催淚彈放題，再配備電擊槍=大條道理對示威者實施火刑

同我推爆呢個post

推

【第廿貳期牆紙】 為良知發聲

FB :
TG :

Push

唔好以為電擊槍不致命
美國2018年就有48人死於電擊槍

香港依家加埋CS著火 死傷一定慘重

up

支那化

Tui

一定要禁止防暴使用

推比議員睇

光加熱就等於火

1月19日中環見

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠

所羅門吹雞

噴椒+電槍=塵爆？

咁又唔係，cs物質太細同少，唔係塵爆，而係極易燃

狗: 正呀, 終於可以合法殺示威者

119遮打見

Up

But government researchers have discovered that, if the suspect has been in contact with CS gas - a chemical irritant used to incapacitate - there is a 'serious risk' the person will catch fire when a taser is used.

推爆佢，推上國際

哇屌⋯⋯
P牌推！！

隨街電刑

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/012020(屯門翠林花園墮樓亡)
元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

Tear gas 就乸嬲我

push

咩裝備去到popo手都亂鳩咁用，電筒都射殘人

有冇人英文好
推上Twitter

若我與椒再加上你

痴線依家嘅武力本身已經離譜

溫度將提升更多
這一刻 你辣鳩我
我再也沒法躲
Hey

[行動post] 國際版「五大訴求」正式上線！

仲傷過中實彈槍
睇下叔一燒就知

曱甴近平推

推到議員見到

cso?

推
-----------
香港獨立 唯一出路

Csgo 電擊槍一中即死
幾貼近現實

屌你老母死黑警

咩係CS

Dklm!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

睇吓邊個國家賣俾佢，如果係西方國家就盡量施壓啦

咩reaction嚟？

鬼國啦擺明

一直都係㗎啦

咁近射
乜都死

一早知
mythbusters有集講

召喚香城教育電視

電鎗要近攻，班狗夠膽咩？

你估個個好似你咁醒 係諾貝爾獎得主咩

班畜生肯定用黎殺人，唔撚使諗

cls this is massacre

係制服你之後 話你反抗 之後開電槍

MythBusters 有集有講

警甴可能覺得用子彈殺人太貴，用電槍+CS令人著火去殺人平好多？

電槍因為係近距離武器 姐係大條道理用於近身制服用
姐係可以係gum低你之後 噴你胡椒噴霧 再電擊你
你就著火gg了

攬實隻黑警攬炒

721

so? 香港人會做啲咩？

如果咁，返到差館再慢慢電都得
有咩方法制止？

痴撚線

有刑事豁免權
自己查自己? 不了

攬炒吧

咁撚多武器仲要用電槍真係痴撚線

推推推

無辦法架 呢個post嘅目的其實係想大家唔好低估電槍嘅殺傷力 以為可以生命值硬接

真係好撚惡毒

因為啲狗根本當買玩具
想喺香港人身上玩
想虐殺香港人
當係用膠紙黐螞咁玩
同埋電擊槍一定唔可以長時間
而啲狗就理撚得指引
少極都電幾十秒
之後一定會電死人扮冇事
屌佢老母

而家制服咗都照打照踢
之後就變電鳩你

我用電槍整到你着火

推
最撚閪係隨時係狗屋入面到用
一撚定電死人

兩粒螺絲個距離唔好太開或太近先用到

呢班仆街一定用
根本我地仲未搵到可行方法制裁佢地
特別係曱甴王

近距離火焰噴射器

佢哋不斷想打人，現況難以看到佢地對香港人係人。
另中共又可以借位提款。
拒絕一切提款方法，迫中共做野。
駱乜首要任務係提款

痴撚線 沒完沒了

tttttttui

用水得唔得?

屌

極權政府要火燒逆權市民

好撚on9 殺晒全港啦
冇人反你

水好難沖走cs
同埋水導電，唔中都變中

Push 全面支那化中

有線新聞即時：香港政府正研究 參考新疆政府對付新疆人做法 引入電槍、電網 及大殺傷型武器

cls

痴線

屌癡撚線

驚咩？唔安全美國點會用咁多， 佢哋出名最愛護人民。

做火人衝向popo
一齊死

美国都有禁蒙面法啦

我想講當呢個政府用盡方法
不擇手段 唔理危險性
打壓，殘害人民 特別係一班年輕人
都仲可以比佢過
香港人真係 真係要反抗
唔係得把口
係全民
1,2百萬人佔據/_ _ 哂所有重要政府大樓
係要以死相搏
先可以睇到個末來
因為香港呢個地方已經玩撚完
如果你唔想睇住呢一代嘅年輕人死哂
就要咁做
嚟一場真革命
否則再冇希望

希望有人睇到

先推

公安唔佩槍，亦都冇電槍， 得支好輕嘅膠棍， 時不時有公安畀成班刁民打死， 香港警察惡好多

等左革命好耐
香港人幾時先可以唔好以為嗌口號就會成功

又發現一隻五毛，blocked

問題係休班警一有電槍就 係咁先

不過應該係絕對會有

再多d 人被失蹤之類

popo 番工放工都係執行緊任務

塵爆？

香城war game，武器解鎖。

又可以繼續亂黎。

推呢個

on9, 近呢幾年美國個個都話taser 危險想phase out

推呀

支那都無咁癲喎

D

又實彈，再加電槍，再加胡椒噴霧佢出街周圍殺人都冇人阻到佢

電槍代替真槍？
定2枝打孖嚟

Z

緊係both啦 有玩具唔通唔玩咩

p

文中嘅電槍唔係近距離武器
射程有六七米

Push.

冚家產

CLS

都正想講 水炮車射完水之後用下電槍 成村人就咁電死曬 攞遮檔？放多幾個tg再用電槍直接燒人
點都唔夠佢地玩

屌 班曱甴真無變態

警員執法時偶爾會用到泰瑟電擊槍（Taser），去年最少導致49宗死亡事故，但當局沒有任何使用電擊槍的公開紀錄，以致公眾難以監督。隨著民間對濫用電擊槍的投訴增加，有地方政府及警隊開始研究立例，防止執法人員濫用電擊槍，包括不得以此對付身體或精神殘障人士。路透社報道，記者聯絡了14個去年曾發生電擊槍死亡或嚴重事故的縣市警察部門，其中5個部門正檢討程序，3個已完成檢討，但沒有修訂任何政策，另有5個拒絕評論，只稱調查仍在進行中。加州北部聖馬刁縣（San Mateo）去年短短9個月內，發生3宗相關致命個案，全部死者都有精神病紀錄，而且案發時都沒有武器。事件觸發監察委員會及地方檢察官檢討，監察委員派恩（Dave Pine）認為，在完成檢討前，應暫停警方使用電擊槍。
電擊槍的運作原理是先向人體發射倒鉤針頭，再輸出電流擊倒對方，通常配合其他制伏手段。雖然大部分獨立研究都指出，只要應用得宜，電擊槍致命情況相當罕見，但路透社調查發現，很多警員欠缺適當訓練，以致經常誤用這款武器。泰瑟電擊槍自2000年代初開始廣泛投入使用。根據路透社紀錄，在最少1081宗目標人物中槍死亡個案中，779宗已確定死因，21%相信與電擊槍直接有關，死者大都是藥物、精神病或心臟病患者、年紀過大或過小、身體過分虛弱等。去年多達90%受害人沒有持有武器，1/4有精神病紀錄。
泰瑟的製造商Axon Enterprise公司表示，大部分相關死亡個案都牽涉其他因素，如藥物、心臟病等潛在問題，或與警方的執法手段有關，公司再三強調，泰瑟電槍依然是最安全的非致命執法工具。
雖然全國沒有為泰瑟電槍定出統一指引，但部分警隊已經制訂新例。消息指，規模在全國居首的洛杉磯縣治安部門，去年起草新政策，限制泰瑟電擊槍的應用，新政策最終獲新當選的領導層通過。
智庫機構「警察行政研究論壇」（Police Executive Research Forum）行政總監韋克斯勒（Chuck Wexler）表示，警隊愈來愈留意到電擊槍的風險及限制，但很多警員執法面對弱勢人士時，仍不知道電擊槍的風險，成為如今一大隱憂。

催淚物質
胡椒噴霧同催淚彈都有

建制派議員有份批錢

之後就懶係因為示威者用火令有危險情況發生

電加煙就等於火
火加熱就等於我
再也沒法擋

將今晚今晚交給我

咁佢地d 衫都唔係防電

殺完人就屈手足用汽油彈搞到自燃

Cls

若我與哥再加上你
溫度將提高更多

佢枝槍向住人地 你覺得邊個瀨野先

講就咁講

大部分人仲係未過到關口 唔知係咪要親眼見到打死人先會反抗

推
港共草管人命

If we burn, you burn with us.
大家準備好未？一換一嘅機會嚟喇

雨褸

0:44 start

燒撚到自己唔好屈人放火魔

今晚開槍去辣鳩我
我變呀伯就着了火
沙展一個手扣
在那tg加點火
佢用pepper spray
威過火魔

遊行囉唔係點姐
你夠閪票反對咩?
法治阻撚到咩?
唔遊行 可以點

咩教會

咁撚仆街
用ar15同mp5都唔撚夠

制止
遊行囉 唔通打狗咩
咁撚暴力

電鳩佢屋企人

唔跟指引，俾咩都危險⚠️

屌 推

先下手為強 好似靚坤咁對大佬B 咁就得

好暴力 不了
點解唔用歌聲穿透 電槍呢?
你反抗可能會整傷POPO
俾佢有藉口用更大既暴力
要用和平同理性去對抗極權
畫面先會好睇 國際先可以關注同出聲明

好解單 你地冇學靚坤點搞大佬B 就會變成咁

靚坤 大佬B

搵支黑星同佢電槍博

蠱惑的槍

肯定會話咩合符指引絕對安全、無研究顯示會著火、警隊受過專業訓練、最低武力

燒死自己人就搞笑

要上twitter 推，阻止外國公司賣武器比港警，在外國政府及立法機關層面阻止

英美用個隻Axon應該因人權法賣唔到來香港啦

仲有心情攪笑

根本就係為咗酷刑

推！！！！！！！

大力推

滅你一代香港人

係時候升級啦掛 仲忍？
一直和平落去對家根本唔識驚
學對家玩下陰招 同啲狗仔女玩下啦

有坦克俾黑警一定出添啦

CLS.....最大問題根本唔係裝備本身，而係班狗瘋狂濫暴，多一件武器，只會畀機會班畜牲輕易制服市民之後再施暴

香港政府真係好撚變態

Retweet

哇diuuuu

tui

Cls!!!!

屌佢老母 不如直接拎火箭炮算啦 都戇尻尻

根本電槍都唔撚可以比佢地用

你係認真定派膠？

香港以家唔係咁?

肯定禁住人係地下都照電

Wtf 死黑警 想燒人？

變火槍

香港獨立，唯一出路

如果班曱甴 仲要對頭開電槍咁點算
班撚樣咁鐘意對頭開槍

pish

真係痴撚晒線

少左唱歌啦 不過都係覺醒得好慢

clsss

1.19 遮打道

一早知班狗想殺人

其實大家唔好以為電槍一定係近程武器
外國係有專for散彈槍用既電擊彈
射程都唔短

而且佢話引入電槍同網槍
唔可以否定係電槍+網槍
到時真係俾人包住黎電

覺醒得好慢 呢點我不能同意
係一早覺醒左 唔想面對姐
全民打狗 佔立會 佔政總一早就贏左
你知我知個個人都知
冇人會想做第一個行出黎既人
以家更加唔會有人想行出黎
點知會唔會俾後面班人篤背脊
話你好暴力 唔應咁做
又有班人 揀左要玩PLAN B 要和平
咁咪你有你和平
差佬有差佬殺人
PLAN B班人會當睇唔到 一係就整句RIP
冇架喇 唔走佬 就係等死 一係投共遲D死
反抗? 口號黎架姐 撚有人做
你睇呢半年 成場運動 慢慢由最強既全民勇武
變到以家全民遊行 你就知 冇得玩
唔係柒婆成功止暴制亂
係香港人揀左止暴制亂

又新疆

dklmcls

仆街 想行火刑!!
推火刑呢個term

屌痴撚線

推到全世界都知

dlllm cls

幫手推

死黑警

以香港警察對完全制服既認知
用電槍就仆街啦
因為用電槍 被射中既人會不由自主地抖動
然後啲死黑警會話未完全制服
繼續放電
電到唔識郁為止(姐係死撚左)

pish diu

推下

推爆你

電完仲要棍打....

推
政府想殘殺香港人

一路打
一路電
一路大叫唔好郁呀 唔好反抗
最後電死左
PPRB: 疑犯因不斷反抗，最後自招死亡。警務人員的行為雖不完美，但可接受，有需要改善

推，想殺香港人

電擊槍最常見嘅就係電擊性器官同埋屎眼

推動

根本想用多d唔用方法去殺人囉

香港人無槍
美國人有槍

殺人

PUSH

想佢地停手就要我地出手俾佢地更兇殘

D 狗對我地做過咩 就對番佢地d 仔女做

聽朝準時返工

殺人政權

1.19天下制裁大遊行
1500 遮打道 -> 銅鑼灣SOGO

想殺人咪出聲

再加埋班黑警一定亂咁用

diu

推呀，殺人政府

屌佢老母死黑警

屌你老母臭閪

(千萬唔好)老豆搵仔X藍紅食店團年飯訂枱

又係既 我指既覺醒係真正覺得燒到自己而又肯出黎果d 事實上好多人都只係隔岸觀火 眼見後生去送死就覺得唔關自己事(因為受傷既唔係佢地仔女) 其實依家個個都麻目曬 外國又冇聲氣 真係唔知點過亦都冇plan 係咪真係要等到柒婆推國歌法d人先會行番曬出黎

香港獨立 唯一出路

胡椒＋電＋火光＝粉塵爆炸
立會議員請入，以正視聽，呢個係粉塵爆炸

一早勁過支那，世界第一邪惡部隊榮登左

外國有冇聲氣都冇用
人地唔會出兵幫你解放香港
自已香港自已救

半年前可能會愈黎愈多人肯出黎
以家點會 呢幾個月睇到既係
打狗救人既俾人拉哂 後面班人係到拍片 叫放人
想出黎都唔出喇 容乜易我俾人拉左 果班撚樣重係到鳩叫放人
睇住手足俾人夾上狗車

你睇個個人沉迷黃色經濟圈 同參選功能組別
用最低成本 爭取最低既野 你就知 呢場運動已經完撚左

國歌法只會一樣下場 又黎LOOP 經濟圈 同立法會
一日唔治到個根本問題 : 成個政制 同主權 一日都改變唔到
但係就緊有一班人只係想拖到全面赤化冇得救 先黎反抗
到時已經太遲
所以香港人都係哂鳩氣

唉 盡力啦 有時都唔知講乜好

推呀！

哇

推爆佢

要唔比佢過 痴撚線

Dklm 推

完全係sad but true既事實
全民勇武/全民罷工好有機會贏
但係香港人核心價值就係自私
勇武又話唔敢 罷工又話有包伏

講左咁耐反抗 報仇 黑警死全家
麻包袋粟一燒同流浮山刀手有咩分別

不過有樣野唔同意係 真係冇人會篤背脊割席 有都係極小數
但真係大部份香港人/抗爭者都係自私
淨係諗住錫身抗爭點會成功

GTA都知電槍咩料

哇，黑警助攻火魔法？

投票，不贊成
五毛出現， 維穩好勁， 麻煩去簽，再廣傳

終極火魔

見到都痛。

對抗極權

黑警上哂癮 搵市民黎試武器

1月19 遮打見

推！！

香港政府，殺平民於日常

極醜惡

光加熱等於火, 歌都有得唱.

國際金融（殺人）城市

你講漏左 美國出名有制度有守則添

咁撚癲？

S

TK卧底狗

This has to be tui

嘩屌

殺人放火金腰帶

屌你咩

唔好意思！阻阻大家！麻煩幫推推呀！

#我要攬炒
【突發】全球22市12國聯手！1.19 天下制裁大遊行短片流出！

香港人！團結呀！1月19日 全球見！

不過快啲六四屠城啦港共
你都係想咁姐

how to fight back

班狗好撚陰毒

電槍係真係痴撚左線，真係要小心

好撚仆街

用咸水𣺉鳩佢。

推啊

fuck

推！

咁大獲 推

用水攻一齊觸電攬炒囉

問下香港人自己點解咁都忍得唔殺狗

721
831
101
1111

推到有人唱

古有支那層城
今有黑警火刑

119 中環見

喺創意台開個po

推。黑警殺人犯

推 屌喇星

應該有機會發生要死一齊生的勇武和暴徒成為

Pudj

痴撚線曱甴 喺有壓倒性武力優勢下 仲想再引入政命武器殺示威者

個research 01年架 唔知仲有冇update啲嘅報導呢 update 啲應該會persuasive 啲

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

佢哋鬼識咩

推...

咁又點？有票投就滿足架啦，功能組別都唔洗廢除架，日日呻工時長但係唔會罷工架嘛

So? 學啲黑警話齋，你清算到佢咩？

係投票呀
投票就可以解決晒所有野
泛民過半就可以連真普選都不要不要

得返唔會進化既和理非
可以做d咩

佢就係想燒死你
再屈你自己食自己汽油彈著火

邊夠你地陰毒，自己就走去投票玩功能組別，推勇武去死

勇武唔出嚟仲洗乜屠城，你班和理不抗爭既人除咗上網up兩句然後等到9月去投票仲識做啲咩？

黑警咁撚賤想用私刑

最尾：But no action against the officers
天下死黑警一樣黑

可能喺入面用刑

pishhhh

俾d時間人地進步啦

仲俾時間，phase 1 trade deal都仲有幾個鐘就簽唔係呢個時候面對現實幾時去面對？

［行 動］1.12 1.19 都 活 集 會 同 大 遊 行 - 分享自 LIHKG 討論區

抗爭呢家野part time黎架咋
最緊要人冇事 “be water”啦

大屠殺

推！ 請問有冇鼓油？

警謊:最低武力

屌你cls...

cls。。。

紅燒港豬可能真係叫迫到唔少人唔再扮訓

有 其實段字係樓主條link copy出來
去#1有link

殺人政權

1.19天下制裁大遊行2020年實行真雙普選

情況係咪似吹蠟燭遇上噴雪膠 , 即係著火 ?

屌佢老母想殺晒香港人

班狗官同警曱一路升級武力殺香港人
有班人就掛住玩膠作歌

撞

椒加電等於火

推，海牙戰線丫唔該